三日不讀書 便覺語言無味 面目可憎

一日不貼烏賊 便覺人生昏暗 生無可戀